5k 以下鋼帶機械錶

有冇可能有 cosc/ eta / swiss movement
接受唔到大誤差 +-25s per day咁我戴錶做乜

Tissot 是但一隻

睇過好似冇鋼帶 btw準？

用ETA

點會無？

powermatic 80好似唔錯

上淘寶買隻2824-2加隻殼都玩得

淘寶買錶

Steinhart

買隻瑞士機芯加指針搵人砌起佢最平

買水貨平好多

你都有心水咪買囉

之前入隻titus 雖然好靚 但個芯垃圾到
即刻放翻

是但上淘寶買隻2824-2加個殼都唔洗1000蚊，同你買隻Tissot差唔多

3300 人仔

Tissot 唔錯

幾千蚊買假錶

點解係假錶

我教你
1.上淘寶買隻ETA 2824-2
V8認證既
2.買一個2824-2既錶殼
3.砌起佢
搞掂

望埋係咪用incabloc避震,係先好買

你買隻Tissot佢只係比隻原廠ETA機芯比你

5K不鏽鋼apple watch都買唔到

要準唔買機械錶啦你仲要5K咁少
買隻石英或者g shock算啦

呢個價位算準
起碼唔洗每幾日就要較錶

諗緊seiko5

準度好差
又冇hacking
變相較錶時候都唔方便

因為走時好嚴重
用一個月左右就會後悔
利申：有幾隻Seiko 5

屌

no goal $10 jumped

9.5s 7.5s 200 gel

用依個網買，平好多，美國直送。我兩個月前都買咗隻。

佢係賣水貨，絕無假貨，但冇官方保養，有咩要寄返去美國整。好多牌子都有

我買咗依隻，官方價HKD 4400，jomashop 連DHL運費HKD 3000有找

精工囉

平咁多？？？？？

Ham仔

水貨

哇 係咪一定堅野先

搞到好心動

巴打你落單到發貨等咗幾耐?

咸仔
講完

我準備買了 但佢個折頭咁大 有少少驚

分享下買邊隻？

通常一兩日都發貨
用dhl運一個星期內都收到

你上網睇下JOMA shop啲評價，啲人話佢係grey market而唔係black market ，一定係正貨，但我見好多人話個CS好on9同覆得好慢，我又冇咁既感覺。上次訂咗另外一隻，訂完之後第二日佢話冇貨，仲既刻say sorry同俾咗個discount code 我，仲有次次email 都接近秒回，所以唔洗擔心

放心，我開頭都有驚，但到最後都冇事。我下次買都會幫襯佢。但當然唔好買啲咁貴既錶啦，例如Rolex 等等

我10月31號訂，11月7號到，佢會俾掛號你，我記得好似5號收到掛號信，佢叫我7號拎，但我9號先得閒

我諗緊 到時壞左點整好 佢美國有冇保養？ 定全球都冇保養

咁都好快喎

好快到

美國有保養，但要你自費寄過去，我上網睇過來回都成2個月。但平咁多。。。我冇所謂，仲有有幾可壞吖，Tissot都算名牌，又瑞士製造，你話鐵達時就話姐

俾埋個coupon code 你睇下用唔用到

+1

真係平好多....
btw巴打隻錶翻左嚟個零月 運作如何

上次我訂咗之後先send 嚟

但first deal好似有個$20off

開心使用中

Tissot 大陸人先買 好心你地啦

你自己決定啦

真心咩 咁你有冇好推介

咪戴下先囉，遲下都會試Hamilton

cls, rolex洗廁所呀伯都帶啦, 送俾你都唔好要呀!!!

巴打想問下個網如果買D 國際保養既牌子, 例如omega/ longines 呢D, 有事香港受唔受保?

依個唔知，可能又係俾錢解決
喺依個網買貴錶就一定要買保險穩陣啲

ham仔

幾錢左右 準嗎

Steinhart 真心ok
精工細mm

款就抄人架喇 不過5k黎講造工鋼水機芯算水準之上

好彩又唔算貴，買嚟玩下，ham仔係咪好啲

天文台好似有平wor
都係JOMA

5k以下建議apple watch

唔好，有膠parts
買隻咸仔eta好過

水貨都係猶豫..

精工5

冇撚錯

睇下tissort有冇？

ok let me see see

Jazzmaster Open Heart 幾靚, 可惜日曆都無

大三針才是皇道

我寧願乜都冇 夠準就好好

買隻ETA 2824-2 既咪算囉

好難直接比較
Ham仔款比較casual
Tissot就主打dress watch
再講ham隻h-10芯咪即係powermatic 80

每個星期重新set一次

一係買電子錶實冇死

d 款大陸到咁你屌返我轉頭？
咁你奶大陸錶做大陸狗啦 我屌你老母。

洗廁所個呀伯又點？ 起碼係個人
d 大陸閪錶你地屌埋佢自己圍爐啦

我屌你老母

Tissot同Tag Heuer大家會點揀

Tag Heuer

hamilton? raymond weil?

5000樓下機械錶唔會準得去邊啦

拎日本芯當做自家研發

2020啦仲5k